好奇想知如果真係空投武器槍械彈藥,有幾多個人真係 會/敢 執同用?

純粹想做個研究,

肯定會就正評

唔會 唔敢 或者要考慮要睇情況就比負評

幻想件事真係發生,要認真咁問自己,因為拎得起就好可能會死,唔係講玩
你仲要預計埋可能呢度100個話會,到最後可能只係得你一個去,其他人:返工不了/我係軍師 不了,最後你犧牲仲會有人笑你戇鳩送頭

睇過 讓子彈飛 同 魯迅篇"聰明人和傻子和奴才"就明我講乜

我地既華人社會從來都唔缺聰明人同奴才,只係缺傻子

認真思考完先再投

有人空投武器，
應該都打緊第三次世界大戰

藍絲阿伯都會執裝
如果真實, 好多人會呆左望, 會有少部份人執左收埋先

咁你呢

執到都唔識用啦

執黎點用先

唔話你知, 我驚有mon post

睇片自學

如果事態去到咁，我應該唔敢執，我會驚執槍呢樣野都係危險

其實唔難

研究post黎，咁都驚，咁你比負評就得

你打得太多機了，正常空投補給都係生活物資，如果你空投武器，好難確保武器狀態，加上好多平民係冇軍事知識，隨時連關safe都唔識，莫講話上膛之類d動作啦，再加上如果敵軍汁到你d武器呢，咁就仆街了

聰明人

未必, utube好多教學片

一黎殺人仍然未得到大多數人支持
二黎國際輿論仍然由和平左膠主導

所以都係算啦

後阻力都好大啦

強搶民女

其實我諗掉空投，信號槍係最實用

梗係執咗去
然後拎去差館報警
不過唔知會唔會到時走火
希望唔會

輕武器其實好低科技
美國連平民都買到槍
中國都有出口5.56mm嘅95式去歐美
所以唔驚洩漏機密俾敵軍
因為根本冇機密

其實好多人去菲律賓，越南玩槍, 咩槍都有, 唔洗牌，即時上手

敵軍本身已經有，唔洗執

唔洗研究件事會唔會發生，我想知既係發生左大家會點做

打倒共產黨

跌架高達落黎先講啦
渣古都得

弱智就返庇護工場啦你

連埋說明書囉 大部分武器都好簡單操作，除非你執到洲際導彈

唔洗覆，舊post d 五毛都係用呢句

如果事態去到咁一定會好亂,如果畀你對家個藍絲執到槍
你打算用咩保護自己?

一定執，唔執正傻仔

我係藍絲，支持國家，支持黨
呢句野好難講出口？

空投武器 = 玩撚完
美軍幫唔到你，要撤退

藍屍廢老執到都唔會識用
你都唔會識用
只有黑警會識用
仲唔快撚D走

連登仔係咪以為開槍撳r2就得

同藍絲去到最危急o既時候會講自身利益
唔會同你講國家同黨

如果好撚多一定執，人有你冇真係俾人禁住黎搶咩戇鳩
得一兩枝唔會，鬼知係咪局咩

人地細細個就要學砌槍

洲際導彈要點執

1，唔洗研究會唔會發生

2，有槍都唔一定要開，亦都唔一定要殺人

左右手各1，再執多把交比其他人

其實係會有
唔係講笑
走私凍肉船都大把
紅油咩都走
長洲都無啦啦有班II入黎
當年都有人由香港掘地道走私黃金上去
佢衰就衰左冇買埋附近地
畀人見到有人成日出現所謂發現左
如果全部人用曬全力又唔係為錢做
好多野真係會發生
唔好意為狗屋點解成日捉到人
全部都係因為錢問題

佢唔要留比我，我要埋佢果把

一執就俾美國狙擊手射死

撳錯左負想正評

世界上有邊個國家會直接比武器平民

1945年納粹德國

我覺得佢唔係講緊洩漏機密問題

如果係班藍絲執到呢
如果去哂元朗鄉黑/黑社會度呢

睇下dup咩，rpg就算，應該炸死自己先，m9, m7, p90 防身野一定狗衝

講真 你拎完支槍你係咪覺得自己好似電影咁射兩下就中咩

我諗好多人會袋住先

屌你你估個個都係阿寶咩

樓主請停止打飛機
空投武器比平民
等於玩撚完

希望空投埋士兵或者説明書

其實諗緊長州D II入黎香港有冇放低D野
無啦啦有II入黎你話佢冇靠呢D水路賺D錢有冇人信?

敢執
用就。。。冇膽做第一個開槍

咁你係唔係mark 哥先

敢執已經係好開始

應該snipper 最搶手，一定冇人用衝

無槍喺手同有槍唔用係兩回事
幾大都執左先

有冇睇讓子彈飛？

保護自己遊撃隊

唔會，第一浸一定畀人篤灰死晒。

槍在手跟你走

咁如果成地都係屍，個戰場完咗，你會唔會執

部分香港人瘦底加唔識得用槍, 我見過部分新手氣槍玩家連揸支槍要撳保險掣先開到槍都唔識， 所以我認為呢個唔係敢唔敢用啲軍火嘅問題，而係識唔識用

咪係 有武器好過冇
唔攞黎起義都起馬防下陌生人先
點知佢地有冇執

袋住先都係恐怖份子+藏械喎諗清楚未嫁？

盟軍可以空投武器代表你所在地區敵軍已經失去空優權
有密接支援下敵軍比AH-64 同A-10 奶地版奶到放棄狗生啦

唔係話想打沉你，但你自己google下解放者手槍啦

突破盲腸

搵人教

周街都有槍既時候你覺得到時仲係正常情況咩？

到真係空投武器，你已經係隨時會死既狀態啦

空投得落黎即係老解已經收皮
呢個時候梗係執定黎傍下身/暗_返d落單狗

如果真係亂到一街都有槍
你想喺面對真暴徒對峙時候
對面有槍而你手上有定冇？

天真會攞你命
到你仆左係地下時想後悔已經太遲

真心要視乎情況
不過空投機率幾乎為零。

唔識用
但點會唔敢
你唔用都仆街架啦

如果老解未收皮咁點呀？

無人會

利申：睇過讓子彈飛

執撚硬收起佢再網上睇下d武器點用，例如後座力、保養

到時我諗 唔執正傻閪

我驚唔識用

我估當冇拎起槍嘅人都有機會死 咁到時就會好多人夠膽拎起武器用 就算唔識用

學過槍敢喎裙唔敢執黎用先

如果有老解睇住，唔拎起槍好安全呢？

唔識開都識掟掛

執完又唔用得個擺字
如果個政府係個一刻仲控制到狗
共軍又有人係香港

其實個風險太大
尤其係呢個年頭周街cam

執

係呀風險好大

最好空投M4嗰類美式或北約嗰啲5.56口徑嘅槍，起碼輕啲易攞啲後座力細啲。
千祈唔好俾啲蘇俄式7.62口徑…又重又後座力大又易走位射唔準～，同埋共產味濃

你咪睇少香港人 玩汽槍果班 打開gbb 一拎上手就識打啦

所以你唔會唔識用

如果當時個環境係已經周圍開哂火，當然會拎枝試下用啦
但如果附近未開火 冇事發生緊 仲要有老解睇住，當然唔會拎，一拎起應該即刻俾人射

簡單講 即係唔敢做第一個人

如果只係投 中東製既垃圾ak 10槍有1槍會卡彈你會唔會執？

真係空投武器就點都要執來自保
到時無武器即係肉隨針板上

唔一定做第一，做其中之一

先唔好理政治立場
基於人性本惡
你唔執人哋一定會執
而且好可能一執完就指住你

所以老閪都執，執完用唔用，點用就後話

除非佢空降一把

玩Airsoft果啲會執 airsoft有部分野同真槍係共通 點都應該會好過啲乜都唔識嘅平民

佢見到有人派就會assume所有人都有 所以點都拎左黎用先

即扔，不過據聞最差質素嘅係阿富汗巴基斯坦邊界做嗰啲AK…只得個形，卡彈係家常便飯。

初頭大家都會猶疑,但時間耐左一定個個都執

可以參考 中國電影 讓子彈飛一會兒

姜文都有探討呢條問題
亦俾出佢認知既答案

只求 唔會炸膛

痴撚線 唔敢

推香港獨立 唯一出路

AK先襟操
俄仔貨我絕對唔介意用
AKM都照殺
反正實戰用full auto既機會唔高

最重要極權政府夠哂理由懷疑你有武器而就地處決

老西都汁啦
到時有槍先有say
冇只會任人魚肉

勇武會執左先
但執完就會有-0-0衝出黎嗌唔好
跟住擾攘一輪比個執到嘅藍絲射鳩死

你唔執, 藍絲廢老就會執, 然後一句死甲甴就一槍打瓜你

二戰美國做左一大堆去英國
結果英國認為無飛機有時間空投去法國
英國軍方覺得飛機有時間炸多德軍兩轉好過
轉左手好多次
最後下場好似做左一陣菲律賓警槍

睇完覺得幾正喎，2美金一支嘅槍，但係支槍廢到可能埋身用刀仲好咁齋

如果空投槍械
拎起可能會死
唔拎包你死硬

藍屍唔會去攞？
黑警唔會失控？
香港都中東化
大家個腦要變

睇型號

係呀執左唔用都好比佢地搜到直接槍斃你

二戰司登衝鋒槍， m3 衝鋒槍， 解放者手槍
又平又好用 阿豬阿狗都上到手

前提你開槍快過佢地

d毒撚 當玩pubg apex 空投武器

拎得起武器殺人就預咗會人殺

槍械基礎訓練，自學都唔洗一星期，一個月就已經一般水平，屬易學難精，除非有個別困難，如智障、手殘、眼盲。

邊個保護你

如果大量空投，香港一定亂都九彩，黑警果種仇眾心態會大爆發，少少時就開槍，藍屍唔借機入屋姦你老母，再屈你係有槍黃絲？

個個一開頭就識拆磚整火魔咩

你自己Google下
果支垃圾槍製造既年份係幾時
係1942

美軍幾時登陸Normady? 法國幾時解放？
1944

1942-1944既歐洲
美軍幫撚到你？唔係玩完係乜野

游擊隊用

我唔覺得會夠老解/警察揪
呢個問題好有讓子彈飛last scene feel

D狗知道市面好多人有槍...但又唔知邊個有...佢地就唔敢沖

唔係敢唔敢用
係驚friendly fire
我拎倒一定走先 有得拎一定唔會拎長槍 會拎短槍

你話有訓練然後supply crate一個咁分就得

老實講軍事裝備設計就係要簡單易用 所以大家用就點都識用
利申 平時有玩開battlefield同埋打過幾次wargame

用就唔難 非洲班土著都識用ak啦
點樣保養支槍 等佢唔會開開下槍炸膛先難
不過呢啲嘢難唔到手足嘅

短槍先易TK

識嘢更係擸追擊步槍...500米外爆狗頭...狗頭死咗唔知咩事

空投的話
就全部人都會執到㗎喎
咁，點解要咁做？

唔好執

唔好執哂 留番把比我ok?

Ching

老虎蟹都執
你唔執 d藍絲都會執
到時有支槍同下千幾百飛旁身點撚樣自保

相反，佢哋全部會推「怕閪」情緒，重會鼓吹小小事開槍自保先，上頭會保佢云云，港共寧可佢哋亂殺，都唔會想佢哋冇哂威脅性，反正香港人條命唔值錢

屌
要出街執裝

長短槍手榴彈有乜攞乜，最重要係子彈，可以用嚟交易買賣用，到時候有子彈有西屌

係驚俾人TK
係香港巷戰點用rifle

而家啲刻唔會執

你不如係香港搵個地方可以有制高點 五百米內良好視野可以射狗

你執之前都有槍指住你個頭啦認真 得好少數有機會執 執左你都未必敢同人講 點知會唔會有人篤灰

如果美軍會諗到呢步棋，條友肯定夾親個腦

Carbine最好
CQB ~200米無難度
SMG次選
Shotgun玩Home defense/CQB其實都OK
手槍真係最後選擇
無受過訓練命中率真係

先唔講攞嚟武裝革命之類先

有武器你唔要只會陷入軍事競賽嘅劣勢 到時阿貓阿狗都可以打劫你

你係咪唔夠智商
你估我哋係警犬咩 自己上網睇都識啦

到時人人都汁咖啦
呢個撕裂嘅社會
黃藍之間邊有信任
執咗都係保護自己

俾兩把Uzi我就得，另加三萬發子彈THX

見好多人又5.56又7.62 事實空投武器有1911你都偷笑 十之八九都係現代版FP45再加幾飛後備彈同說明書

學過

曾經係有過香港ipsc證書後去泰國參加左5日堂槍牌！

其實唔難，唔好亂咁放隻手指落trigger

可以向沙田空投師學習學習

鄉黑表示歡迎

你知唔知一把M1911貴過AK?

執定收埋

我要Uzi，白痴仔都變殺神(包括TK）

Uzi! Uzi!

讓子彈飛已經解答呢個問題

槍在手跟我走，無人出來做衝鋒隊，有膽執執曬第二日乖乖交翻出來都似

對唔住，我係傻嘅，攞到槍一定諗去邊打劫更多子彈返嚟

咁Glock 17都偷笑囉

呢個情景同罷工、上街示威一樣
失敗唔係因為唔夠人做
而係因為大家都唔知隔離戈個信唔信得過，會唔會係鬼，會唔會一齊上

我當有1000個人去執槍啦
當場被差佬㩒低 預計50-100個
執到槍返去嘅 幾時拎出嚟用
你每遲一日用 就比差佬多一日去trace拎左槍嘅手足嘅住所

又當大家肯拎出嚟用，千辛萬苦有共識約定某個時間攻打一個據點（例如旺角狗屋先算）
喂，人地十五分鐘內已經可以增援到成個總區50架警車反包圍返你地
你有冇信心15分鐘內攻佔一座狗屋做據點死守啊

結論：腳踏實地啲，招兵買馬訓練軍隊，增加自己勝算，唔好依賴呢低機率咁低嘅事件，然後失敗仲要賴香港人有槍都唔敢反抗。

我相信尼條片幫到你

其實而家啲槍唔洗點train 都可以好準俾把m4嚟轉頭就慣

去邊訓練軍隊先

孫文、黃興當年去邊訓練軍隊？

都唔係爭得好遠
所以你明點解咁多人揀AK
性價比太高

唔敢用 但會執左先

多多都要

到時唔會空投, 英美會武裝登陸發槍比公民.

革命當口號

真心問氣槍同真槍差幾遠？
氣槍就好易用

執左都會有理由槍斃你

氣槍bb彈合法係 2焦耳

真槍手槍500焦耳左右

步槍係 1800焦耳以上

有張麻子先算

點解唔執on99

你做
跟你走

好似玩食雞咁

食雞真人版，但係死左就真係死左

黑警揸ar15 架,
跌d ak 落黎夠做啦，
容錯度高

請睇讓子彈飛一套唔知點解係大陸上到既有趣電影

翻譯翻譯

有第一個人執自然會有其他人執 發夢見過有次遊行因為北角有人打人所以行行下成班手足 人人拎枝地盤果D竹去遊行

除咗成本 體積同操作都係唔會有長火嘅原因 AK唔可能會空投啦

執左可能會死喎

Push

射射

唔執死既機率仲高

執
唔打共狗都好
一陣唔執喺街口兜口兜面見到個執咗嘅藍絲你話點撚算

你唔執就班狗執

2020年，有唔少香港人都係集「聰明人、傻子、奴才」於一身。唔同時候，做唔同角色啫。

你又岩喎

咁香港人可唔可以做主人？

執，可能出事
唔執，出硬事

空投埋組裝說明書唔該

投得武器既時候之前會發生乜事

多多都執，打仗保命用，YouTube 有教學。

無撚有錯，會話警方冇辦法知道暴徒有冇槍械，叫市民唔好挑釁警方，否則即刻開槍，然後tvb日日播美國警察槍殺持槍人士案例

只要一句：有槍有女屌
九成半連登仔會執槍

呢個post都係得啖笑
未學行先學走

一定連埋

好笑

其實你唔係唔夠膽做第一個
係香港人之間缺乏信任，因為大家都好清楚大家條命都好寶貴
假如你知道開槍後100%有人跟 全民反抗 仲驚閪咩，你只係怕自己開第一槍之後無人跟個個都退，咁你就等俾人狙死之後個個照常生活
一句到尾，無論咩範疇都好，要係香港做先鋒必定係好叻同好大膽

最尾派槍個幕當年呢套戲上到真係耐人尋味

空投full gear美軍好過啦香港咁細好難打游擊

有能力做主人嘅人，一定唔會去做。冇咁嘅能力嘅人，一定會爭著做。
（講完等於冇講）

你都識話新手，唔識有幾閒 要學都容易啦
最大問題係心態同勇氣

樓主有玩開槍？定有睇開槍械知識

話時話支槍係咪會有寫埋型號係槍身
如果唔係都唔知點search
唔通影上連登問點用咩

等緊呢日嘅來臨
自己香港自己救
唔會俾外敵入侵

一路退喇
你有入左膠黨緊潛質

你有冇諗過，當你係現場出現過，中國政府係唔會信你冇執槍

空投埋雙普選比你

要睇埋背景先講到點判斷
中美英打緊仗？ 抗爭現場？ 中港內戰？警狗屠殺？白衣人再臨

姜文好崇拜毛澤東

你話呢?

突突突

佢要強姦你條女，佢有槍，你冇，完

你食完飯最後都係會死啦
你又食？

721可以用？

如果後果自負 女女女你條女咁點

點都執左先

首先易學難精既概念好模糊, 你識開代唔代表射得中
第二, 你都話空投, 咁有幾多彈藥俾你開槍練習
第三, 就算真係俾你咁多彈藥練習, 你有冇地方可以係唔被人聽到既情況下練習

我諗到有空投嘅時候，一定已經好亂
應該無人仲會相信愛與和平會保護到自己同自己嘅物資掛？
到時候唔執返把槍傍下身點得，唔理黃藍都要執啦
更何況可以有機會為香港建國出一分力，點解咁大嘅榮耀都要避？

連燈仔死返屋企打下飛機算啦

這一幕正是讓子彈飛的劇情
想知係乜上youtube 睇happy konger講

無時間練 負果自負 1個鐘內黎空投點清理現場

喺附近嘅話咪執
執裝都要講運嘅

你以為全世界都好似香港咁難搵槍械訓練咩

都幫到我 loop 左好多次

我要做香港第一傻子

橫死掂死...

執左自保先，有事都叫有得用

真係得啖笑
隨時係中共空投黑星,AK 先
成班兒登仔性格持惡凶,周街仇家,搶做大佬鬼打鬼,都未同藍屍互片先死大半

殺藍屍

上連登開po

殺到就殺，最多俾佢一槍打死，保住條命睇住自己條女俾狗姦？冇可能。我講我好愛國我係藍，班狗就突然收撚埋哂所有條狀物體？班撚樣淨係識北上同叫雞唔俾錢。

磚都唔敢執黎擲,仲話叫人執槍
連登小學雞係咪冇腦架

你唔執反而某d人執左，你會安全左？

想玩m4,glock18 好耐

未就係你依d廢人，香港先一直比港共壓住，愈退愈慘
佢今日叫你唔好遊行你敢落街就拉你，你就話自己藍絲縮埋係屋企
佢天日叫你唔打黃絲就無資格做藍絲
你係唔係又化身黑警周街打人？

用ak47做正義之師

見你比人狙擊

雖然唔知點解大家咁自信

智障，傻都識用AR系列、ak系列、mp5

空投乜嘢武器先至得㗎

如果係支豆槍呢就算數啦

玩太多aeg 既人我驚佢地連保險制係邊點上膛都未必知

空投左先啦你老母閪

我會學完先用or比d識嘅人用

射得準先得。。。 要練習架

你唔執，下一個俾藍絲打死個個就係你

yep 可以亂用，心理包伏大減

有仇報仇！

如果真係一街都係槍時 分分鐘周街都有人打劫強姦
已經係literally兵荒馬亂
如果咁既情況下有人無槍喺手 果個人已經好大機會一早畀其他人一槍做瓜左

假如真係空投武器嘅話，個目的並唔係為咗叫啲平民去rambo，而係要令到執法者有杯弓蛇影嘅效果，呢個亦係二戰時liberator製作嘅目的 ，不過個問題係，空軍往往會寧願去敵方陣地投炸彈都唔會去友好城鎮嘅投放武器， 所以呢個問題其實係偽命題

成日係度ff
唔好講咩執槍，就算而家買埋槍上埋彈抆埋雞擺埋落你隻手香港人都唔會敢開第一槍

第一張係條傻仔玩Dual wield, 兩隻手都單手攞Shotgun
第二張條女攞果把係Desert Eagle, 最大口徑既手槍(所以我話手槍其實最難用)
第三張條女本身細粒, 持槍姿勢又錯仲要拎既係Shotgun, Triple mistakes

你正常一把AK/AR用semi-auto既話, 細路都控制到

<500

太監思想

睇睇讓子彈飛你就知

首先，係唔識用

開槍就youtube大把教學
槍係設計到好簡單,都係保險/扳機/fire selector/mag release果幾個制
仲有識望前後準星就OK

最煩係拆槍保養
呢d就真係要睇住說明書認真學

不過小學雞都學得識,你學唔識既話......

去泰國旅行果陣燒咁d槍啦

無你想像咁難控 只係要射得快就難控

on9 拎D極端例子
非洲八歲童兵都識開AK殺人啦，斷估香港人唔會低智過非洲細佬呀
你就難講D

翻譯翻譯
什麼他媽的叫 睇睇讓子彈飛你就知

東亞懦夫

空投雷射槍

諗起讓子彈飛其中一幕

諗起越戰d 共軍執武器用，結果d 武器爆炸

先唔過準成度
習慣後助力同射擊姿勢呢啲唔係睇片就識

執完攞黎炒賣 香港人天性

CC台激進派會員人數一定多過現實中勇武人士...
咁每次有大事發生果陣....果種CC台會員去左邊?

到時槍同子彈就係貨幣

變Metro 2033

槍既後坐力其實真係無一般人想像中咁勁

咁玩過槍都知其實個後坐力同比人輕力推一下差唔多
開多幾槍就會習慣到壓槍
依家講緊啲人真係睇完片以為自己就識
以為估到個後坐力 以為識揸好枝槍
到時執左枝槍冇試過 然後第一槍就對狗開
點知射唔中仲可能射到人
分分鐘火魔仲準過開槍

喺度講拎到槍點點點 其實唔難
不如真係有得拎到先再算啦

其實semi-auto係唔需要壓槍
學到個基本姿勢,槍托有抵肩既話
基本上未至於話會偏得好嚴重

命中率呢d野就無得強求
唔係個個都係特種部隊咁日日練靶
不過黑警咪一樣大把出左學堂之後,除左annual test之外就無摸過槍
非洲阿富汗民兵一樣大把未受過正規訓練既民兵
咪又係咁打

東南亞大把國家有得玩
柬埔寨幾舊水有得俾你打一匣
AK/AR都有

大把

之前係單方面俾人屠
有槍就有得還擊

最多咪死

地盤鐵通打木棍鄉黑

呢支點上彈

咁你本身有柏金遜 咁你梗係唔得啦

手榴彈都未必識扔執左都無用

Set 連發,單發先
Full auto 好易TK

外國受過射擊訓練
到時我都覺得會有射擊經驗嘅手足會教大家 真心其實唔難
反而某啲槍械廢老係未必夠力用 例如死黑警嗰枝870

唔係呀話最用埋呢啲低科技野

梗係定隻無限手套落嚟啦一下K.O.啊

香港人一定會執，跟住賣比收買佬。

我諗，重點唔係響有無槍到
而係有槍之後點樣做
big picture 係點

今次運動好彩就叫有個主題叫攬炒
大家街頭出完黎之後，就算俾人打散左都識自己走位，繼續下一波行動，例如黃色經濟圈，35+。所以到而家仲好有生命力，因為有目標，而且係大家都有方法去參與。

咁如果執到槍，之後打邊度？做乜野？佔完之後點樣？
我相信樓主講的野唔係無可能發生，不過要成事的話，憑過往經驗睇，要花好多時間建立論述，同爭取群眾認同。獅鳥都係由雨革魚蛋等等好多年，大家先突破到心理關口。

sorry for打左一d阿媽係女人既野
不過我諗有好多有心的巴打會同我有同樣疑問

利申：響美帝玩過支曲尺同AK，玩完後都係番去操下肌先

去禮賓府保護林鄭

執
槍械基本操作好易
Trigger， safety兩樣嘢，瞄撚住就射

教埋姿勢，trigger safety就可以做民兵

戰術同準度就邊打邊trial and error 學

傷亡會預好大，trial &error 代價

果支870，後助力比較大，但正常男性正確姿勢下一定handle到 利申：玩過下

點都汁左先
搵朋友一齊汁

推民族自強 香港獨立

大不了咪對射，香港人唔會比人殺全家都唔還拖啊...

我覺得啲藍絲阿伯會爭住拎嚟殺廢青，而另一邊就會有班人話畫面唔靚唔好中計阻止人去拎武器

泰國5日堂槍牌係點？

以前係長沙灣間賣氣槍鋪頭報名！

果時好似幾千定一萬，

去果到會教裝拆好常用既槍款呀，手槍保養，

練槍，教你點用呀之類！

仲有教d企位果類

射唔射得中係其次 重點係要武力對等